覺唔覺班玩具撚好煩

玩具比賽都好講
又話邊個邊個25仔
十足十小朋友搶玩具咁
俾人搶左個玩具就話人呢樣個樣

動物園d猩猩幾撚乖
屌你呢度無王管咁

有兩隻玩具狗偷偷地留下負評
俾人講幾句就dup晒水淨係識禁負評

明知藍波不成氣候，都要洗板式討論真係好煩

唔知點解籃球一講忠誠 就好un耳

lbj一個唔該 就坐擁薪酬最高既隊伍

咪撚係囉

唔明邊為興趣邊賺錢有咩問題
籃球撚真係好撚小家

咪鳩就係 肉鳩酸到死

一講25仔就想笑

成班玩具撚拖低晒波台質素

角

小朋友果然係小朋友
淨係鍾情於玩具，唔撚識長大